John wick定葉問好打？？？

John wick可以做鉛筆用書殺人
但葉問連外星人都打埋

葉問陣大中華膠真係好難頂
泰臣都頂唔順

下集打美軍